馬會現金卷問題

岩岩小妹去馬會諗住買現金卷 到我既時候系個女人
對住佢我好緊張咁大個仔刀未試過同街外人講野
我諗緊點開口買現金卷既時候 後面一班廢老大聲屌
我更加吾識做 結果企左系到大半個鐘仲人請走左

推